NHK報道武漢肺炎竟將台灣當中國 台灣外交部嚴正關注

日本人成日話NHK奶共
我都唔多信
今次我信了

竟然提台灣時話係「中国・台湾の状況」

架仔..
食得屎

奶到雪雪聲

日本站邊中國了
美國出手未

就係依個冠狀病毒專頁

泡菜 玻仔 賓仔 泰仔都係中國果邊

武漢肺炎 變 新形肺炎

侵侵要教訓下安倍

蔡英文要告下狀

Push

快啲叫CIA開哂NHK員工啲file
肯撚定滲透咗

一帶一路嘅國家一個個咁食社會主義鐵拳

可能請咗啲中國人做staff

武漢肺炎都係臭閪蚑那果邊

呢個係台灣中央社日文版嘅報道
係講緊台灣外交部強烈關注nhk 將中國同台灣嘅疫情新聞合併放喺同一欄，一方面在日台灣人抗議會令人誤會台灣係中國一部分，第二方面入面中國新聞為主得好少關台灣事
同將台灣當中國有少少出入

樓主解錯

併入中國

台灣前面加中國呀

中華人民共和國日本特別行政區

日本政府每年311對台灣嘅救災貢獻所表示嘅感謝同尊重啱啱過咗有效期？

中華民國台灣 有乜問題

真係咁台灣外交部就唔會出聲

台日友好只only民間友好(台灣人同日本人)